貪字得個貧，莫要再貪

特此警惕自己